紅裝飾方法錯哂

岩岩見到呢張文圖，製作非常精美，但反映左一個手足們裝飾既常見錯誤

就係裝飾品唔應該用「光復香港 時代革命」 / 「五大訴求 缺一不可」
要寫番點解幫佢裝飾啊

到底係因為佢抹黑手足所以我地以德報怨幫佢裝飾？定係因為佢撐警，我地要多謝佢？
唔寫清楚既話其他商鋪同街坊點知點先可以獲得免費裝飾 / 裝修服務啊？
唔寫清楚老一輩會諗起紅衛兵架！
紅衛兵咁老土你叫人點撐你啊，再加上對家依家派人扮手足裝修，好多人會比對家呃到，我地既裝飾 / 裝修要做得專業d先唔會比人扮到。

push